應該點用三國人物比喻youtuber界?

大J 史來姆 達哥 ming仔 笑波子 youtuber界5大天王

笑波子: 孫權 自己自成一家 走小學雞路線 與世無爭

史來姆: 劉備 一大堆名將
泥馬: 諸葛亮 mosa ma:? deer chan:?

大J :曹操 自大
手下: 慕容公子 (司馬2)
將來會有好大影響力

ming仔: 袁紹 一開始最強

達哥: 董卓 一開始獨領youtuber界 霸主 但最先玩完
呂布 : backup 佬 (最後反面)

仲有冇其他?

劉備 一大堆名將

蜀中無大將

伍公子=公孫度，唔撚關事

mosa ma:? deer chan:?
佢地係咩?

YouTube界 鳳雛先生(火鳳版) - 米加

細b呢？ rosema擺明關羽 兩性家奴

木鹿大王呢？

達哥 = 龐統
屎 = 董卓

陳雲 = 張角

rosema 係邊兩性家奴?

三國志版魯肅，ddos式講同一樣野

伍狗＝刑道榮，冇料扮四條

上將潘鳳係伍仔

Rose ma=雞 d牙=雞 細b劉備 屎=關羽

小薯茄係咩

泥馬同deer 有冇做過愛？

慕容 呂蒙 唔讀書

Bob叔 孫權 屌鳩慕容唔讀書

Armchannel
Pomato
果啲係雜牌軍？

孫權係259

5大天王黎講
笑波子真係最冇野果個

達哥點睇都係劉備啦 有著數就同你結拜兄弟
其實係個偽君子

on9 ming仔 藍架 屌你老尾

伍乞兒： 馬超

打完曹操投靠劉備
最後得返個垃圾爵位

又spin黃藍 五毛

屌你老母